cp3當年3-1比火箭反cup，依家又加盟火箭，點解冇人屌？

屌kd又咁撚過癮

上年既事？

因為火箭未champ

二黎唔係年輕當打時期投敵

當年

秒收皮啦柒頭

柒到

知唔知外國有幾多球迷想cp3轉隊?就算唔轉都大排人係度屌老河臭芬，話佢地晒鳩cp3當打時間，人地打多2年已經係老將35歲都黎，宜家仲keep到呢個水準，你仲想人點屌?

屌你老母咪撚出黎柒啦

BG真係 完全唔明佢勁係邊 有攻無守仲成日玩到to 仲要岩岩簽到咁大約

乜火箭上年打到總決賽

樓豬

CP Flop食屎啦，格衰，憎佢多過憎KD

Cp3 trade黎
留左好多野比快船

KD粒聲唔出走左去
雷霆咩都冇

係都要逼人笑鳩你 做咩姐你?

本身cp3可以就咁走左去唔理快艇 而家仲幫快艇拎多幾隻人算係有情有義啦

樓主好憎kd